認真，如果本土派以恢復帝制為名同港共對抗，一定可以得到廣大市民支持

做咩姐你

收皮啦納dee

尊英王伊利莎白二世為香港人民的皇帝

閣下姓朱？想做皇帝？

陳雲根